懷疑男朋友同佢孖生細佬交換身份玩我

識咗男朋友幾個月 知佢有個孖生細佬（見過幾次 ok熱情同nice）
初初識佢嗰陣大家都覺得同對方無可能
早幾個禮拜佢竟然無啦啦同我示愛
我都覺得奇 不過見佢幾靚仔就試吓先
但問題係 有時同佢講完嘅嘢佢會唔記得 好似完全無聽過咁仲話返我無記性轉頭
同佢去過嘅地方佢又無印象咁 但有時又唔會 好似第二個人咁。。。
我真係有啲驚。。。

3P

呀哥鳩有墨,細路無

正

hehehe 3p

唔使驚，精神分裂有得醫

正如你嘅妄想症一樣

你連對方邊個搭邊個都唔知就收皮啦

又食仔

tg

又邊個男朋友呀

屌過屎眼未?

我個條大d

如果你同對同卵孖仔都扑過嘢
有咗嘅話, 你點搵返個老豆出嚟?

我都係唸呢套戲

屌 劇透

兄弟丼

你男朋友係咪魔術師來？